Usage: Volatility - A memory forensics analysis platform.

Options:
  -h, --help            list all available options and their default values.
                        Default values may be set in the configuration file
                        (/etc/volatilityrc)
  --conf-file=/home/sansforensics/.volatilityrc
                        User based configuration file
  -d, --debug           Debug volatility
  --plugins=PLUGINS     Additional plugin directories to use (colon separated)
  --info                Print information about all registered objects
  --cache-directory=/home/sansforensics/.cache/volatility
                        Directory where cache files are stored
  --cache               Use caching
  --tz=TZ               Sets the (Olson) timezone for displaying timestamps
                        using pytz (if installed) or tzset
  -C 190000, --confsize=190000
                        Config data size
  -Y YARAOFFSET, --yaraoffset=YARAOFFSET
                        YARA start offset
  -f FILENAME, --filename=FILENAME
                        Filename to use when opening an image
  --profile=WinXPSP2x86
                        Name of the profile to load (use --info to see a list
                        of supported profiles)
  -l LOCATION, --location=LOCATION
                        A URN location from which to load an address space
  -w, --write           Enable write support
  --dtb=DTB             DTB Address
  --physical_shift=PHYSICAL_SHIFT
                        Linux kernel physical shift address
  --virtual_shift=VIRTUAL_SHIFT
                        Linux kernel virtual shift address
  --shift=SHIFT         Mac KASLR shift address
  --output=text         Output in this format (support is module specific, see
                        the Module Output Options below)
  --output-file=OUTPUT_FILE
                        Write output in this file
  -v, --verbose         Verbose information
  -g KDBG, --kdbg=KDBG  Specify a KDBG virtual address (Note: for 64-bit
                        Windows 8 and above this is the address of
                        KdCopyDataBlock)
  --force               Force utilization of suspect profile
  -k KPCR, --kpcr=KPCR  Specify a specific KPCR address
  --cookie=COOKIE       Specify the address of nt!ObHeaderCookie (valid for
                        Windows 10 only)

	Supported Plugin Commands:

		agtidconfig    	Parse the Agtid configuration
		amcache        	Print AmCache information
		antianalysis   	
		apifinder      	
		apihooks       	Detect API hooks in process and kernel memory
		apihooksdeep   	Detect API hooks in process and kernel memory, with ssdeep for whitelisting
		apt17scan      	Detect processes infected with APT17 malware
		atoms          	Print session and window station atom tables
		atomscan       	Pool scanner for atom tables
		attributeht    	Find Hacking Team implants and attempt to attribute them using a watermark.
		auditpol       	Prints out the Audit Policies from HKLM\SECURITY\Policy\PolAdtEv
		autoruns       	Searches the registry and memory space for applications running at system startup and maps them to running processes
		bigpools       	Dump the big page pools using BigPagePoolScanner
		bioskbd        	Reads the keyboard buffer from Real Mode memory
		bitlocker      	Extract Bitlocker FVEK. Supports Windows 7 - 10.
		cachedump      	Dumps cached domain hashes from memory
		callbacks      	Print system-wide notification routines
		callstacks     	this is the plugin class for callstacks 
		chromecookies  	Scans for and parses potential Chrome cookie data
		chromedownloadchains	Scans for and parses potential Chrome download chain records
		chromedownloads	Scans for and parses potential Chrome download records
		chromehistory  	Scans for and parses potential Chrome url history
		chromesearchterms	Scans for and parses potential Chrome keyword search terms
		chromevisits   	Scans for and parses potential Chrome url visits data -- VERY SLOW, see -Q option
		clipboard      	Extract the contents of the windows clipboard
		cmdline        	Display process command-line arguments
		cmdscan        	Extract command history by scanning for _COMMAND_HISTORY
		connections    	Print list of open connections [Windows XP and 2003 Only]
		connscan       	Pool scanner for tcp connections
		consoles       	Extract command history by scanning for _CONSOLE_INFORMATION
		crashinfo      	Dump crash-dump information
		derusbiconfig  	Parse the Derusbi configuration
		deskscan       	Poolscaner for tagDESKTOP (desktops)
		devicetree     	Show device tree
		directoryenumerator	Enumerates all unique directories from FileScan 
		dlldump        	Dump DLLs from a process address space
		dlllist        	Print list of loaded dlls for each process
		driverbl       	Scans memory for driver objects and compares the results with the baseline image
		driverirp      	Driver IRP hook detection
		driveritem     	
		drivermodule   	Associate driver objects to kernel modules
		driverscan     	Pool scanner for driver objects
		dumpcerts      	Dump RSA private and public SSL keys
		dumpfiles      	Extract memory mapped and cached files
		dumpregistry   	Dumps registry files out to disk 
		dyrescan       	Extract Dyre Configuration from processes 
		editbox        	Displays information about Edit controls. (Listbox experimental.)
		envars         	Display process environment variables
		eventhooks     	Print details on windows event hooks
		evtlogs        	Extract Windows Event Logs (XP/2003 only)
		facebook       	Retrieve facebook artifacts from a memory image
		facebookcontacts	Finds possible Facebook contacts
		facebookgrabinfo	Carves the memory dump for Owner's personal info JSON struct.
		facebookmessages	Carves the memory for every message exchanged between the Owner and another contact
		fileitem       	
		filescan       	Pool scanner for file objects
		firefoxcookies 	Scans for and parses potential Firefox cookies (cookies.sqlite moz_cookies table
		firefoxdownloads	Scans for and parses potential Firefox download records -- downloads.sqlite moz_downloads table pre FF26 only
		firefoxhistory 	Scans for and parses potential Firefox url history (places.sqlite moz_places table)
		fwhooks        	Enumerates modules which are using Firewall Hook Drivers on Windows 2000/XP/2003
		gahti          	Dump the USER handle type information
		gditimers      	Print installed GDI timers and callbacks
		gdt            	Display Global Descriptor Table
		getservicesids 	Get the names of services in the Registry and return Calculated SID
		getsids        	Print the SIDs owning each process
		ghostrat       	Detects and decrypts Gh0stRat communication
		handles        	Print list of open handles for each process
		hashdump       	Dumps passwords hashes (LM/NTLM) from memory
		hibinfo        	Dump hibernation file information
		hikitconfig    	Parse the Hikit configuration
		hivedump       	Prints out a hive
		hivelist       	Print list of registry hives.
		hivescan       	Pool scanner for registry hives
		hollowfind     	Detects different types of Process Hollowing
		hookitem       	
		hpakextract    	Extract physical memory from an HPAK file
		hpakinfo       	Info on an HPAK file
		hpv_clipboard  	Dump Virtual Machine Clipboard data
		hpv_vmconnect  	Virtual Machine Console data
		hpv_vmwp       	Display the Virtual Machine Process GUID for each running vm
		idt            	Display Interrupt Descriptor Table
		idxparser      	Scans for and parses Java IDX files 
		iehistory      	Reconstruct Internet Explorer cache / history
		imagecopy      	Copies a physical address space out as a raw DD image
		imageinfo      	Identify information for the image 
		impscan        	Scan for calls to imported functions
		indx           	Scans for and parses potential INDX entries 
		joblinks       	Print process job link information
		kdbgscan       	Search for and dump potential KDBG values
		kpcrscan       	Search for and dump potential KPCR values
		lastpass       	Extract lastpass data from process. 
		ldrmodules     	Detect unlinked DLLs
		linuxgetprofile	Scan to try to determine the Linux profile
		logfile        	Scans for and parses potential $Logfile entries 
		lsadump        	Dump (decrypted) LSA secrets from the registry
		machoinfo      	Dump Mach-O file format information
		malfind        	Find hidden and injected code
		malfinddeep    	Find hidden and injected code, whitelist with ssdeep hashes
		malfofind      	Find indications of process hollowing/RunPE injections
		malprocfind    	Finds malicious processes based on discrepancies from observed, normal behavior and properties
		malthfind      	Find malicious threads by analyzing their callstack
		mbrparser      	Scans for and parses potential Master Boot Records (MBRs) 
		memdump        	Dump the addressable memory for a process
		memmap         	Print the memory map
		messagehooks   	List desktop and thread window message hooks
		mftparser      	Scans for and parses potential MFT entries 
		mimikatz       	mimikatz offline
		moddump        	Dump a kernel driver to an executable file sample
		modscan        	Pool scanner for kernel modules
		modules        	Print list of loaded modules
		msdecompress   	Carves and dumps Lznt1, Xpress and Xpress huffman Compressioned data blocks in a processes pagespace
		multiscan      	Scan for various objects at once
		mutantscan     	Pool scanner for mutex objects
		ndispktscan    	Extract the packets from memory
		networkpackets 	Carve and analyze ARP/IPv4 network packets from memory 
		notepad        	List currently displayed notepad text
		objtypescan    	Scan for Windows object type objects
		openioc_scan   	Scan OpenIOC 1.1 based indicators
		openvpn        	Extract OpenVPN client credentials (username, password) cached in memory.
		osint          	Check Url/ip extracted from memory against opensource intelligence platforms
		patcher        	Patches memory based on page scans
		plugxconfig    	Locate and parse the PlugX configuration
		plugxscan      	Detect processes infected with PlugX
		poolpeek       	Configurable pool scanner plugin
		prefetchparser 	Scans for and parses potential Prefetch files 
		printkey       	Print a registry key, and its subkeys and values
		privs          	Display process privileges
		procdump       	Dump a process to an executable file sample
		processbl      	Scans memory for processes and loaded DLLs and compares the results with the baseline
		profilescan    	Scan for executables to try to determine the underlying OS
		psinfo         	Displays process related information and suspicious memory regions
		pslist         	Print all running processes by following the EPROCESS lists 
		psscan         	Pool scanner for process objects
		pstotal        	Combination of pslist,psscan & pstree --output=dot gives graphical representation 
		pstree         	Print process list as a tree
		psxview        	Find hidden processes with various process listings
		qemuinfo       	Dump Qemu information
		raw2dmp        	Converts a physical memory sample to a windbg crash dump
		registryitem   	
		rsakey         	Extract base64/PEM encoded private RSA keys from physical memory.
		screenshot     	Save a pseudo-screenshot based on GDI windows
		servicebl      	Scans memory for service objects and compares the results with the baseline image
		servicediff    	List Windows services (ala Plugx)
		serviceitem    	
		sessions       	List details on _MM_SESSION_SPACE (user logon sessions)
		shellbags      	Prints ShellBags info
		shimcache      	Parses the Application Compatibility Shim Cache registry key
		shimcachemem   	Parses the Application Compatibility Shim Cache stored in kernel memory
		shutdowntime   	Print ShutdownTime of machine from registry
		sockets        	Print list of open sockets
		sockscan       	Pool scanner for tcp socket objects
		ssdeepscan     	Scan process or kernel memory with SSDeep signatures
		ssdt           	Display SSDT entries
		strings        	Match physical offsets to virtual addresses (may take a while, VERY verbose)
		svcscan        	Scan for Windows services
		symlinkscan    	Pool scanner for symlink objects
		systeminfo     	Print common system details of machine from registry
		thrdscan       	Pool scanner for thread objects
		threads        	Investigate _ETHREAD and _KTHREADs
		timeliner      	Creates a timeline from various artifacts in memory 
		timers         	Print kernel timers and associated module DPCs
		truecryptmaster	Recover TrueCrypt 7.1a Master Keys
		truecryptpassphrase	TrueCrypt Cached Passphrase Finder
		truecryptsummary	TrueCrypt Summary
		trustrecords   	Extract MS Office TrustRecords from the Registry
		twitter        	Retrieve twitter artifacts from a memory image
		uninstallinfo  	Extract installed software info from Uninstall registry key
		unloadedmodules	Print list of unloaded modules
		usbstor        	Parse USB Data from the Registry
		userassist     	Print userassist registry keys and information
		userhandles    	Dump the USER handle tables
		usnjrnl        	Scans for and parses potential USNJRNL entries 
		usnparser      	Scans for and parses USN journal records
		vaddump        	Dumps out the vad sections to a file
		vadinfo        	Dump the VAD info
		vadtree        	Walk the VAD tree and display in tree format
		vadwalk        	Walk the VAD tree
		vboxinfo       	Dump virtualbox information
		verinfo        	Prints out the version information from PE images
		vmwareinfo     	Dump VMware VMSS/VMSN information
		volshell       	Shell in the memory image
		windows        	Print Desktop Windows (verbose details)
		wintree        	Print Z-Order Desktop Windows Tree
		wndscan        	Pool scanner for window stations
		yarascan       	Scan process or kernel memory with Yara signatures